光陰似箭 日月如梭 時間不停地流逝

大亨講得好啱

W7S?